成班on9仲j排名，東華畢業都屌打三大9成人

東華畢業起薪三皮
一出黎就專業人士
有幾多三大仔可以做
完勝

個個degree都一年10皮點讀

一年都回本

讀個乞食三大degree都十六萬

不如比多二十萬買個專業
唔洗一年都回本

In 東華we trust

地球是twu 領先

Agger

Btw你唔係返緊工咩

勿相認

普通degree畢業
再讀書根本得兩樣野揀
一係sw 一係nursing
唔讀就紀律部隊或者aco
再唔係就地盤 物管 各行sales
如果唔係就搵黎搵去都係13k

Sad but fucking true

我20萬夠有專業啦

利申：hku nursing

讀唔成書做地盤都高人高過3大，係咪咁講先

你咪其中一成人
不被屌打的

地盤係咪專業人士先？
人地東華有牌，又有得升職
地盤得唔得先？

屌 nursing做到隻狗咁 得三萬 東大仔出到黎hea 過隻狗 又三萬 做人做狗自己揀

sw都係乞食
你又少咁個選擇啦

畢業有工做既話真係完勝
8大都比佢地屌打

啲所謂排名九成都係計postgrad，undergrad根本睇嚟都哂氣

無錯
勁係做research班professor 同researcher
而佢地大部分都一定有外國名牌u master doctor
你班undergrad打咩j
勁又唔係你地

係啦，你最勁得未
東大囡囡受唔受溝？

打爛自己飯碗

然後一世三萬呢
不過三大非專業科fresh grad唔知要做幾多年先有3萬